林鄭根本就賭緊一樣野

尋日聽完某網台（唔開名啦）

佢分析左樣野我幾認同，就係林鄭呢5日而家係度賭緊

「社區爆發」

因為班醫護講明，如果有社區爆發佢地就會回歸岡位，條柒婆就係同你地鬥長命。

屌佢老母真係好陰毒

【撐醫護】屌打撕紙狗！全港最大連儂牆正式上線

唔明點解班醫護要講社區爆發就唔罷工。。。
人地就係食正醫護太善良先得寸進尺
就算咁善良都唔好講出黎 等柒婆驚下先

因為特首根本立於不敗之地
無爆發，醫護輸
有爆發，醫護返岡位又輸
佢健健康康跟本唔care其他人死活
佢既春袋唔係市民既性命亦唔係個人名聲
佢只係一個月袋三十萬既中共發言人

補充一句

到時候 社區爆發， 條柒婆關又唔洗封、班醫護又on duty，係佢眼中係雙贏

無錯，佢就係睇死醫護唔夠狠

其實就算爭取到封關，都阻止唔到社區爆發。

而家由內地入境嘅人中，七個得一個係大陸人，所以一定要禁埋每日往返內地嗰幾萬港人。

相信之後嘅確診個案都會係以港人為主。

致醫護：
你哋贏就係我哋贏。但如果你哋心軟，我哋會毫不猶豫咁拋棄你

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

冇全港人支持，後生點解送頭封關，社區爆發出問題仲比人入醫護罷工？

社區爆發，老一定死先。唔等到全港人反對黨政府，跟本冇可能有希望

錯喇
問題係中共
一國兩制，香港人只係奴制
中共唔會再派任何利好政策比香港人
而頭馬林鄭同黑警就係聽聽話話既狗

講真公會on9在打咁嘅開口牌

收嗲啦垃圾，你有咩資格講呢啲啊

咪係。。。你講呢句姐係叫政府唔洗驚唔封關啦。。。

醫護夠狠都係我地輸

如果唔爆，佢又巧威威咁話根本唔洗封

無計，而家唯有全力支持工會

讀書人太善良 攪唔倒革命

你自己有咩本事可以抛棄人？憑咩？

其實一爆發就證明柒婆封d細關係無撚用 我覺得佢係點都輸純粹包拗頸

唔係，春袋係有，但要睇大家有冇出力遊說，嗰個就係美國🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

港共仲係堅持唔封關，大家除咗支持罷工之外，係時候要請美國向港共施壓，或者請求美國CDC援助

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

有無人諗過封唔封關跟本唔到柒婆話事

其實社區爆發外國就真係會封香港關，到時佢先係輸突果個

冇賭，總之你叫做乜佢就唔做

幫你更正:

前政務司司長林鄭月娥當選新任特首，薪酬將比其出任政務司司長時大幅增加26%，單是月薪已達416,500多港元，除此之外，更可入住禮賓府，並每年享有非實報實銷酬酢津貼以及22天年假。 (form 東方日報)

加埋津貼起碼月薪 50萬

班喪屍一心衝黎香港想同香港人攬住一齊死 班喪屍死Q哂我都唔會覺得可憐 中共同柒婆覺得死勁多人唔會影響到政權 咁我ok

點會唔到，佢高鐵都封得。

封大關我估都要大陸班撚樣肯

香港人係咪前世欠撚咗林奠？
佢真係咁撚憎香港人？

佢立不敗
有事就醫護回歸
冇事就可以屌柒你

大愛
就算我自己中招我都會要求佢哋繼續罷工
都唔明佢哋返崗位做乜

中共有派過咩好政策比香港人

我就覺得佢係賭緊香港人死哂先定佢死先

你邊位？

咁佢可以反口

我都想知有過咩好政策

香港係一路都等緊，記者會已經講到明

咁社區爆發個陣 封關已經無撚用

係
所以林鄭又會贏
因為佢唔care

如果社區爆發
我想醫護唔好返去
係攬炒㗎啦！
反正武漢有醫生同冇醫生一樣
我死之前，一定要拉個班pk落水

林鄭統治香港必死，香港人必需反！

拋你老母咩 你做左啲乜有資格拋棄人

林奠你死撚左佢好過

你香港人死
又唔係佢死
佢驚閪咩

但願我個肺受到不可逆轉嚴重傷害個陣，可以就咁死
我唔想苟延殘喘落去

大棋黨: 主席在下一盤很大的棋

唔應該露底牌，你估柒婆真係賭緊? 球證旁證都係佢嘅人，必要時佢一車車武漢人運落黎都得呀

林鄭報復心態最想就係大爆發
唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

你當自己係邊個

唔好扮代表啦你

攞道德高地啫，到真係社區爆發再睇

改錯名 你叫藍色多腦殘

佢真係好撚賤

齊上齊落 不割

你睇下西九上蓋有幾多大陸權貴或官2代來香港避難，佢地好多因素無攞香港身份証，但在大陸有大把生意和家人，咁大生意點都要每個月返去一、二次處理，封關咪即係無得返黎香港。

天堂有位

佢要香港爆使乜賭，叫支那送幾件確診嘅落嚟周街行就爆啦

佢係等疫症嚟 1. 止暴制亂，2. 外國封香港關，義士冇路走

希望你睇嘅唔係泛民左膠台

爆發就唔罷咁邊有牙力呀
俾我係777都唔撚理你

其實係

咁你快d中武漢肺炎先，分化撚 block

傻撚咗
Block 7你個分化撚，單機啦你

閣下伍淑清？

香港人整體太善良同偏向和理非

其實而家衛生意識做得幾好 社區爆發機會唔高 但林奠似想向病人果邊著手

中二病

有冇同我賭一鋪
香港唔會出現社區大爆發
香港人唔敢攬炒

如果「社區爆發」, 肯定有大量藍絲轉黃
依家已經有唔少藍絲想林鄭下台
如果再惡化落去, 九月立法會選舉一定大敗

爆發就更加應該唔返，因為你唔封關搞到爆發，憑咩要人拎條命去搏

佢月袋60萬呀！！！

既然佢冇得輸又何來賭

呢個有諗過
反正公會唔係大台
會員話事

伍淑清都上連登

條柒婆根本賭親都輸，但仆街在冇人埋到佢單

咩名啦染頭

呢個真既，佢凡係政治任務都係失敗

好似係48萬

臭閪真係陰毒

係呀係呀叻啦叻啦知你好撚勁

應該咁講
如果佢底牌係想報仇想香港人仆街，
唔淨止封關呢件事，
基本上佢做乜野都唔會輸，
甚至乜都唔做都係佢贏
除非有大量市民落街反佢枱

香港高官好容易做
冷處理所有野就可以
反送中以至罷工都係
佢地睇死d市民搞唔耐

社區爆發就會返回崗位同絕食到有生命危險就會食返野一樣，就係唔撚洗理你

其實永遠都有用
因為亡羊要補牢係絕對的
唔係話啲羊走曬你就唔補
跟手再入一批羊入去畀佢走

仆街啦佢又係香港人死

個網台係咩台啊？臭到唔敢喺連登講？

以前會諗, 佢唔封係因為上面, 但宜家上面都唔撚得閒理香港, 所以佢真係純粹同香港人過唔去

我都賭緊 死嘅全部係65歲以上廢老

封關呀臭化閪

佢兩個仔喺外國咁安全，理得你香港人死咩

大家唔駛理依條ON9

一社區爆發全世界即時ban SAR甚至BNO holder入境

而SARS經驗係呢個正苦之後係會倒台

如果真係咁，佢嘅思維真係唔做得決策野；社區爆發，全港扑街，外國封鳩埋重港：習都唔掂，佢重有得玩

推

我都係咁話
反正個病 老野出併發症既機會大過其他人
賭咪賭

好彩我唔係

應該封唔封關都罷工 直至香港冇曬武漢肺炎為止

有大搏大 輸得最快

我覺得佢賭緊香港係國際聲譽 佢想我地收皮

又有可能係純鬥氣

me too 我寧願自己染病都唔要醫護停止罷工

btw 樓主咁樣出post
連登仔先會睇意見唔睇人名
冇bias
好過劉無良腦燒廢老森班支持者
講左名先講建議
人地屌佢冷氣軍師就話熱狗5毛

佢根本就唔驚
完全睇死我地係一班市民
咩都唔夠膽做

如果樓主比人知呢啲野係大灣駒講
一定比人屌到反皮

咁唯一勝利方法：社區爆發都照罷

佢唔介意任何人死～～ 只要佢有面子

我夠唔明點解其他人完全唔罷工剩係得我哋

咁罷黎扥咩

千其唔好封 封親正仆街

死柒婆 冇撚當過香港人同醫護條命係命

Agger

Push

你個腦裝屎嘅話就唔好出聲啦戇鳩仔

，

都社區大爆發果陣 大劣人仲會敢落嚟醫病？

然後柒婆/紅媒就會話最近既社區爆發，係由今日醫護罷工一手造成
完全A字膊

玩共產黨招數：民鬥民，將香港市民同醫護分化

我都有聽, 認同..

點撚止呀，班支那狗咁好死唔落黎走難？

社區爆發佢地就會回歸岡位 ?
咁罷嚟做乜, 做後咪又係做仆街政府嘅犧牲品 ?

收皮啦你

如果社區爆發，我都支持佢地照罷工甚至Resign, 等班藍屍支持政府啦！

爆發咪齊齊北上攬炒囉，到時深圳驚過你自己封先

入集中營好好磨練下先岩

聽大灣駒就收檔啦

點拆...

社區爆發就係大家最期待的攬炒，中國封城封到咁仲邊有可能同美國買到2000億野，個勢一定燒埋落第二階段，而家各國撤僑外資出走，已搬到東南亞的廠仲點會搬返去中國，到最後香港唔封關，真係社區爆發，又變疫港俾全世界封殺，新加坡醒就吸埋香港撒走的外商，到時香港連幫中國吸外匯功能都冇埋，中國可以點復蘇？

你估如果地球大災難
支畜會點？
游水都要去美國啦

支那同香港一齊爆嘅話
一定係貪香港醫療質素高
到時仍然係醫極都有

自揭底牌係一件極奇戇鳩既事

恥辱柱有呢D膠官名,到佢地死撚左果陣到佢地墓碑前貼上去

半年前都係賭民意逆轉

柒婆又贏

特首嘅不敗之地就係就算700萬人反佢
只要習總撐就可以繼續做

可唔可以傳染比林奠先？

由始至終 中共都係要殺你香港人

單靠醫護罷工絕對唔夠，要全民三罷

林鄭死都唔封關，大陸生化武器人經香港輸出國際，各國紛紛封香港關
香港人攬住中共港共商界有錢佬一齊攬炒
攬炒成功

而家大灣駒好多人聽

港人冇可能唔俾佢入境 只可以封大陸人 基本法講嘅

樓主想你地唔好因人廢言

我地唔想社區爆發，佢就賭會爆發。政治危機解除

其實邊個kol講，我都會咁出post，
我唔想人先入為主，因人廢言，
覺得有道理就拎出嚟同大家討論下。

發現你啲留言10之有9都係on9無極限
又支持炒賣口罩
又想帶風向反醫護
唔係隱性5毛就係真心on9 已block

最慘係班醫護，客觀上攬炒緊係好，
支那而家都自身難保。

私心啲，我唔想死，唔想因為條柒婆而死

唔會逆轉架啦⋯⋯

做中共走狗仲邊會有良心

隔離藍絲十四日

今日有冇咁多分化撚 好煩

益友

真

大大力推！！！

醫護手足都慢慢進化緊
實名屌政府係人類既一大步

都唔明你地點解咁討厭神駒
你地有冇人地咁好的論述同口才先？只係連登出post調侃佢，又唔敢phone-in隔空反駁佢
佢有邊方面差得過劉細良、廢老森、廢陶、游清源先？起碼神駒唔會學佢地咁下下陰謀論呃點擊率，有幾分證據說幾分話

醫護罷工危機[危與機]

直頭戇鳩，社區爆發先要罷工，由鳩d廢老死先啱

幾時有講？？？

有時有d 野係講㗎姐
到時做唔做 未係定案
對家唔係講誠信嘅人
自己都可以玩果套㗎姐

咁可以直接宣佈一國兩制已死

條柒婆想人奶野 多過做野

講左出黎

真係蝕章

On9

如果真係社區爆發，更證明封關合理，所以林奠都痴鳩線

社區爆發
佢開記者會一定搵佢
咳住搵佢

大爆發到全世界都封香港關

要賭就赌盡佢，社區爆發算咩，一日唔封，理得你香港大爆發，到時香港停頓睇下怪邊個？

講道德講使命，做官唔使道德使命咩，用醫護既命黎做政績，有做官既道德，有做官既使命咩？

醫護而家既使命不只救一人，而係救全香港人，呢D就係真正既使命感

社區爆發 醫護唔罷到我地罷！

佢話停止罷工都要大家肯先得 工會唔係佢話事
真攪炒

關淨一個關口，個關口開一個鐘加啲行政手續煩過閪啲香港人咪唔會返

就算返嚟個啲一入境即刻捉你去隔離14日睇吓仲有冇人返。

物流個啲咪係唔俾佢離開指定路線，收工去隔離咪得

咪撚on9, 你睇澳門已經會做中央無話唔做得果d, 係得條焦土之母同個喪屍政府為同香港人鬥氣玩死你地

社區爆發係全香港都輸

根本就係諗住道德綁架

[爆卦] 武漢肺炎病毒導致多人街頭暴斃的原因

罷工戰已輸

拋你老母閪咩
捐返入去啦賤種

hi識你？

係，講明，一係封關，回位
一係社區大爆，我地會等到疫情退先會復工
咁先係迫人既方向

你當自己是誰

如果社區爆發柒婆死得仲快
香港第一次50萬人遊行咪就係SARS 之後發生

戇鳩
依家落雨屋企水浸， 咁你閂唔閂窗？

唔係完全無用既
問題係你自己屋頂已經穿左窿，瘋狂入水，閂窗都算係有用既，唔知有幾大作用姐
冇人知爆發左會點

爆發咗就戒嚴宵禁， 瘋狂隔離， 做死醫護， 然後繼續唔封關唔堵塞流入嘅風險。

封關幾時都唔會遲

正柒婆 好撚仆街

自由行

就算大爆發都唔可以返
唔企硬
政府當你冇牙老虎咋
怕你有牙？

冇任何籌碼
係入唔到賭場㗎
明未？

港人冇得禁

我都覺

Hippocratic Oath

其實社區爆發係好事，證明政府唔全面封關係錯，所有光環係醫護度

你老幾?

到底就會怨埋醫護唔救人
唔好對港豬太大期望

咁香港真係等攬炒了

林鄭幾時落地獄呀
日日係到害香港人
我死左第一個返黎搵你

個陣時醫護已經無得罷工去封關
林奠就係到而家都仲堅持緊大灣區一小時生活圈

其實神駒做緊既野，就係爭取緊劉細良、廢老森、廢陶、游清源、燒山原本既中老年泛左支黃觀眾
「界票」咁界
所以泛民打手最撚驚
熱狗呢排就追擊國難，想收割勇武派／年輕支持者，唔得閒理佢，少左好多火花

唔夠狠心輸撚硬 從罷工行動玩完

咁講法，姐係佢堅持唔封， 就做咩都唔會封。

咁香港人自己搵其他方法啦

順便讚揚下炸彈手足先

醫護罷工有個最大致命傷、就係林奠唔撚理

一早講左無人理

agger 火藥就係改變世界既發明

醫護應該立刻All in
曬冷

你以為唔爆發就輸咩 本身乜疫症都無嘅時候無咗2成人手都仆街了

香港人到而家都冇執政意志
唔好講一般人連搞開社運既傳統泛民都冇
根本唔會推翻到呢個政權佢亦一定唔會妥協

人地無賭過，人地只想你地學識團結反抗，結束華人劣根性。

賭乜鳩呀,
仲用正常思路去諗林鄭根本就已經係有問題
佢攬炒你唔贏, 都係諗住一鑊熟

狗官之間爆發會開心點

Ok
齊齊攬炒

根本無野輸, 面皮咁撚厚, 死又唔到佢
無成本賭白頭片, 有幾大賭幾大啦梗係

爆發 被道德綁架 唔罷工
無爆發 佢理鬼你 罷工無威力

777又贏

一隻針對廢老既病毒，成功令旅遊零售飲食收哂檔既境況，唯一一個真係攬到港共金融市場炒既機會，仲要係大陸自己搞出來。你仲博哂老命幫班廢老頂，犧牲自已來逼封關，我睇唔透。用到一個偽命題削弱港共既管治威信（雖然本身都無咩剩），挑起藍c對港共既不滿，加劇港共內部既矛盾。

究竟你既攬炒係點，定其實你純粹想攬住自己炒，我睇唔透。

轉貼下另一位教授睇法，都幾一致

2. 現在很清楚，世上沒有一個地方會對行使合法罷工權益形容為「激進行為」，除了林鄭這個「政府」。她的底線就是「不能向任何壓力低頭」，批鬥「黑醫」、「黑護」的劇本必須繼續上演，而且不但要成為親政府報章、網媒的主菜，還要刻意傳回中國境內，以示自己政治正確。她的期望，就是社區大爆發，民意怪責醫護人員，罷工無疾而終，煽動群眾鬥群眾，取回政府的公信力。相當無恥。

岩岩20:52 談判破裂，第二階段正開始，
我地一定要全力支持醫護

揸緊春袋 先有機會
強攻呀醫護

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

阿Q正傳

社區暴發既原因係林鄭冇封關

其實攬炒之母一直想輸？
想搏炒？
只係中央唔俾佢退？

幾時先會有人隊佢出黎死

林鄭

「社區爆發」肯定唔會

因為係會

「社區好撚大鑊大爆發」

根本爆都唔應該返去
等班愛國者頂埋去
唔可以犧牲真港人性命

呢個勢其實社區大爆發係必然
林鄭點都唔會封關架啦
醫護應該自救
唔止係罷工
係直情唔撈
咪撚做
命仔重要好多
成個形勢都係死路 仲同佢賣命咩
無人有資格指責你地
同政府講數曬鳩氣
切忌婦人之仁

agger 所以其實罷工唔淨止係醫護罷 要其他公務員都罷 尤其是入境 航空局

大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

林奠係賭緊啲濕鳩醫護

不割

咁醫護都強調佢地唔係怕死, 係本住救港心態去罷工, 但當有社區爆發既時候, 你叫佢地唔番去工作崗位都講唔過去

連登仔係咁, 永遠都係ALL OR NOTHING, 總之一定要去到最盡, 但係係叫人地去到最盡

cls 玩撚咗半年有多啦 重係咁錫身

啱
Btw 個人名聲佢未必care
佢都係等中共利用完佢
佢就全家英國嘆世界
理撚得你地死

但HAEA縮喎

死返一百幾十個醫護可能會醒既

上年六月到依加死咗三千幾人啦
咁香港人又有冇醒到

我就咁睇政府
有爆發 可以同支那共享榮耀
冇爆發 可以拎低感染數字打J
都係不敗

講左好多次，醫護罷工係第一步，即刻辭工技術移民先係核彈。

唔洗諗咁多，柒婆明顯係想香港人死
唔封關，罷工，或者你做乜佢根本唔care
佢兩個仆街仔已經遠離支那，遠離香港

柒婆一心諗點攬炒，諗盡方法令香港爆發